凋謝的男子漢

條女講啲野好hi過分 跟住佢問我如果你尊嚴緊要過我既話我無野好講 利申已分
求巴絲開解

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

講左啲咩先

我個樣一定無咩問題，存摺就大家求緊學 應該唔係好關事 我又好撚上進 點撚解要咁對我

講左啲衰撚過話你阿媽係臭雞既野

你認為自己無問題先係問題

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

利申閱女無數 今次初體驗

解咗又點 到頭來咪又係咁

過去的人所說的，就冇謂介意。介意就啫是未忘記。條女覺得你衰，你就乜Ｑ都衰架啦。疊埋心水搵個啦

你講咗嘢㗎啦？
講啲唔講啲 不如唔好講

解乜？

睇唔過眼 係咁係到同人扮可憐姐 搵個唔難 搵個鐘意既難

佢話兩年幾黎都當我係水泡

男人咩都可以冇，唯獨尊嚴唔可以

岩 巴打 我已經覺得女人好恐怖 不如我地格劍

格咗又點 到頭來咪又係咁

拍拖真係要拍到唔講尊嚴咩 女人係咪咁得寸進尺

當男人主動放低尊嚴嘅時候，好多時都係身不由己，迫不得已，例如要養妻活兒，為咗另一半。

當佢要妳二揀一嘅時候，就唔值得你愛了。

我已經放低一次又一次 係條街又哄又求 我都好辛苦